TU要點先靚?

好似話開多啲卡，減少借貸比率
準時還錢清卡數etc.

我時不時借啲錢，借完拿拿林還，比起我冇借過，邊個option TU靚D?

後者, 有借貸紀錄參考

唔知關唔關事

兩年前TU攞A，跟住屎忽痕開多張雙幣信用卡，點知後尾check TU發覺跌左一截，我又冇拖卡數，我估計每開一張卡銀行就check你一次TU，所以你所講開多d卡有保留

本身己經有係A或者B就好難升架啦, 正正常常用返一早開左既信用卡,
個個月找晒卡數慢慢就會升

開卡同去銀行/財仔借錢係會扣分架, 雖然準時還會慢慢升返
最好係用返本身既卡, 個個月生活洗費碌卡, 再準時還, 咁就可以唔扣分既情況下加分

遲找卡數會仆街

即使是遲清還卡數僅一日都會影響信貸評級。就算立即清還仍會在信貸紀錄留下污點，一留就是5年。

適當地有借有還，信貸記錄絕對會比白紙一張更優勝。

另外，只用一張信用卡走天下或許易於管理，但未必是提升信貸評分的最佳辦法。假如你擁有一張信用額50,000元的信用卡，碌卡40,000元，信貸使用度是80%。但如果如你手持兩張信用額相同的卡，額度就倍增至10萬元，消費40,000元的信貸使用度就會下降至40%，這樣可避免因信貸使用度過高而對信貸評級造成負面影響。

洗鬼理咩
掉到落F一樣開到卡借到錢做到按揭
同A一樣息

Interesting..